一開返晚市就爆返上幾十宗，林鄭禁晚市真係德政黎

抵啦咩潮食... 害人害物 快啲執汁

政府而家再禁晚市堂食 無人有藉口反啦

呢兩日落雨 天氣有凍少少

其實次次升跌同氣候都好大關係

希望禁返晚市 攬炒班飲食狗

G持外賣only

毒撚表示全力支持禁堂食

起個靚底

見到啲情侶食放題就好想佢地中招

支持

係，見啲酒樓即刻冇左優惠外賣小菜，DKLM

樓主 會員編號 #12034 係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 . 支持支那，攞12手足黎玩膠
2 . 聲稱林鄭抗疫其實都算唔錯
3 .手足=元朗白衣人
4 . 裝安心出行
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠
8 .初選害人中武漢肺炎
9 .初選義工玩141APP

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」